[死亡筆記] 如果夜神月一開始就換左死神之眼

L仲有無可能搵到邊個係奇拿

邪不能勝正是常識吧

道高一尺 魔高一丈是常識吧

jump編輯watching you 是常識吧

太耐唔記得
L有100%斷定過夜神月係奇拿??

唔駛換眼 月一開始唔衝動殺左個犯

低調d行事已經無事

Ya 衰好勝

咁就唔係夜神月啦

臨死果時

L就普通人一個
月就有本超自然筆記仲有隻人見唔到既死神幫

爆漫暗示死筆本來結局是月同l攬炒

依家唔算都係咩？

=電影結局

原來應該冇諗住出N同M

佢想做神嘛
要下個馬威

擺明借爆漫表達不滿當時編輯要求拖長死筆

佢唔會咁做，因為早死左

基本上L有懷疑過嘅人，佢就幾乎100%斷定條友係。係夜神月在暗L在明，L先估錯。

死神邊有幫過佢

雷姆

一開始幫佢睇下間房邊到有監視器都叫幫過啦
雖然佢係為左蘋果

唔咁做邊有野睇

佢狂殺人做奇拿，又唔好勝殺個偽L
兩件事係唔可能同時發生

如果佢唔好勝，一開始就唔會狂殺人
正常人都係用黎久唔久殺下自己憎既人
阻自己上位既人
但可能係用年做單位，打人會捉
又或者話流克既講法咁，會怕事而唔再用筆記

而月會亂制裁人類，當自己係神，反映佢極好勝
而好勝到咁既人，除非係機械人咁冇感情，否則必然中L個伏

*差人唔會捉

我覺得殺假L唔係關鍵
其實唔殺FBI已經一了百了

無分別，一開始L已經真身接觸月，月有冇眼都唔敢殺，因為佢唔確定佢係真L,死的話管家即刻可以確認月是奇拿，之後一直到佢放棄筆記失憶，到加入調查隊，到接觸番筆記有番記憶，然後利用死神殺L,根本佢一路連筆記都唔駛用，要隻眼都無用

當時未知奇拿可以以其他方式殺人，月有眼整場車禍就ok。

L係輸在算唔到月可以洗腦扮無辜之後再攞返記憶

果陣知啦 用哂血寫哂信同埋畫符號

呢個係死前行為，唔係心臟麻痺以外方式殺人。

咁咪係L在明月在暗囉，月幾乎知道曬一切除左L個名

月開始時拿囚犯試驗筆記功能時，已經穿左筆記可以控制人死前行動，後來佢接觸fbi，用交通意外殺賊，更加令L懷疑，佢一日唔失憶送走本筆記，等火口做替死鬼，L點死都係入阿月數

殺賊係令南空直美懷疑咋，L鳩知咩。

中學時代睇有啲位記錯，南空直美又傻豬的，明知奇拿殺人要真名，一開始用假名好醒啦，但傾左唔夠五分鐘，咩證據都無，阿月講兩句就信曬,就對個陌生人透露，佢差啲就迫到阿月換眼

你話會唔會咁好彩個頭先見完你第二日就撞車死，係人都會懷疑你啦

咁寫21日後車禍死又點睇
利申 唔係好記得最多可以設定幾多日後死

23日

邊度暗示？唔太記得了

留名

其實我唔覺得夜神月係邪

我覺得最神係用埋海沙逼到雷姆去救佢

如果阿月換左眼，套漫畫係咪會得返6卷

Reversi

由夜神月殺假L果刻，佢已經背棄左自己既信念。注定佢成為唔到神。

Btw究竟N有冇用到本死亡筆記泥殺魅上照？